【I/A】心靈願望 스피릿위시 Spiritwish (1) - 韓SER 1月18日正式上市

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

QOO APP：

湯巴出品

湯圓幾時再開台打機

廢老打機都係算啦

旨在有個平台同你傾下計姐 睇達哥打機既人都唔係想睇佢過關

居然有咁嘅事
係度吹一樣啫

喺度聽唔到你用變聲器

真係有睇過

有啲似ro咁

韓國appstore

d畫風柒到

嚇死仲以為真係起晒格咁玩

地區不符

無泡菜ac無得玩

其實隻game都幾好玩
但全部韓文我真係睇唔明

我玩咗隻粒鐘就係不停撳自動打任解任無限LOOP

韓文唔玩

好想玩但韓文真係唔識
會唔會出日版
見D畫風好似以前RO好正....

因為係救世樹團隊開發

Thanks 湯巴，唔知幾時有中文呢

原本想玩救世樹但電腦打唔到機

救世樹都玩唔到 巴打你咩機

應該國際服、日服、亞服齊齊開
不過幾時就唔知

湯巴你本身識韓文?